其實股神菲比斯當年點樣游游下水游到變首富?

重記得當年係北京攞5金

過左10年佢雖然變到富可敵國,但個樣老到成80,90歲

有無人知佢發生咩事

做多左
拉

游水時發現寶藏發咗達

潮文

裸泳冠軍

拎啲獎金過澳門

膠得黎完全唔好笑呢吓好笑

我老了 但有錢了

菲比斯唔係首富好耐啦喎

財經台煩膠

游多左？

作文最後幾分

佢有次操水，見到有個隊友上水先睇到佢冇著泳褲，就參悟出潮退先知邊個冇著泳褲
自此以後奉行價值投資，潮退股災先大手入貨，低買高賣成為首富

改卷個幾個未必知

個gag搞到爛啦 比啲新意
例如畢彼特拍戲拍到變首富
林柏特踢波踢到變首富
特朗普做總統做到首富

因為佢早過路飛搵到啲野

巴菲斯好似講過咩唔褲游水？

好尷尬囉唔該

游水金牌賣青春賣到變首富

普通人賣青春嘅話⋯⋯ sorry，唔值錢，冇人買

#10